Selle Metsa Herra Capitain von Seidleri kohto kirja peale 1messest Märtsist s.a. № 93 - (on Ria Domainenhowi kohhus heaks arwanud, Krono Tallopoegadele Krono metsa päewade kergitust tehha ja igga päwa eest 25 Kopp. rahha wõtta, - mis Metsa Herra von Seidler selle kirja läbbi Kõowalla koggokonna kohtule teada annab,-) sadab Kõowalla koggokonna kohhus selle Protokolli läbbi wastust, et temma omma igga ühhe Krono Metsa päwa eest, mis tulleb hinge pealt tehha 25 Kop. hob. igga aasta maksab, ja pallub selle wasto, et temma ennam ilmaski päwad ei te, waid igga aasta päwade eest rahha maksab, se on: 25 Kop hob: igga päwa eest, naggo kord on tahhetud.
Mõistetud: sedda eestähhentud Protokolli selle tõotusse ja palwega Metsa Herra von Seidleri kätte sata, et nemmad ennam päiwi ei te, waid igga aasta igga päwa eest 25 Kopp. hõbb maksawad.
